又話日本d人好有禮貌

岩岩落地入境 個海關已經冇禮貌到我用廣東話屌佢老母

嗯

對大陸喱係咁

因因為佢當左我地係蝗

你用廁板

好似睇過

又黎

你老母就大陸喱

落完機出境 我護照有個套
條友第一眼見到已經好唔耐煩 想扯走個套
我已經冇出聲 個面黑撚過呀嬌個西
有去日本都知入埋要填張野 仲有2面簽名 我唔記得簽後面 條友成野飛埋黎 講叫sign
我已經火起 我比返晒d野我?時候 我講左叫屌你老母 之後走左

又戴套又唔做足晒事前功夫
抵比人西你面+發脾氣

樓豬蝗樣

做得好

架仔唔屌唔鬆化
下次拎蘿蔔掟佢
記住要用白蘿蔔

你睇下幾少鬼佬入境日本
就知咩事

我果個好好禮貌喎...笑笑口咁

yes 你老母都係蝗樣

香港人咪撚睇得咁撚高啦 係日本人眼中香港人同大陸人一撚樣

用廣東話人地鬼知你鬧佢咩
佢咁撚無禮貌下次你講百加yeah lu
咁佢就會俾你嘅霸氣嚇親再三同你鞠躬謝禮

留名

中雷狗

皮。。。

日本

25。。。

7到

樓主岸鳩左又要霸氣
上連登開post好威威？ 屌你老母

日本麵屎湯屌打中湯

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

唔明

我覺得樓主無問題喎
如果比著任何國家海關咁撚無禮拜飛張野埋黎我都燥啦

禾刀吾是厚明

日本人不嬲偽善到仆街

日本人真係好撚on9,一世活係自己個世界

劈頭講句Su mi ma sen先通常對方就即刻gur晒，尤其是啲便利店

其實去到邊個國家都係，過關之前最好準備好晒啲野啦

不過日本海關態度係差唔好既

伸脷前日先係日本番泥

扑左自己先啦人手filter柒唔切

難分真與假

日本人不嬲都係態度差，唔正面屌鳩你，個心係度屌梗你，佢地做d行為已經屌梗你

搭地鐵見識唔少,橫衝直撞理撚得你

聽日入境 睇完你咁講好不安

屌你人手filter

過關時已經寫到明叫你除定套喇喎

自己做唔足係度屌9人

屌你老母呢篇野都未睇過就屌人

阻住後面成條隊呀

btw 上次見個攪好耐嘅揸住本綠色喺邊個國家？

中華民國？

未試過比人咁對待
樓主柒就去邊都比人屌架啦

柒就要比人屌
崇日撚

以後唔撚去日本了
返祖國算了

連登崇日撚邏輯真係好撚恐怖

仲以為睇過回帶

原來個個都咁講😂